Categories:Games
License:GPLv3
Web Site:http://quentinloos.be/projets/manille
Source Code:https://github.com/Kent1/Manille
Issue Tracker:https://github.com/Kent1/Manille/issues

Auto Name:Manille
Summary:Un carnet de points pour la manille
Description:
Manille est une application Android dont le but est d’utiliser son smartphone
comme carnet de points pour le célèbre jeu de cartes, la manille.
Fini de griffonner le verso d’un dessous verre en carton Jupiler, cette
application deviendra indispensable chez tous les passionnés de manille.
.

Repo Type:git
Repo:https://github.com/Kent1/Manille.git

Build:1.0,1
    disable=remove patched ant build at c995252ee8d92
    commit=c995252ee8d92
    subdir=src/main
    target=android-18
    srclibs=Support-v7@android-4.3_r2.1
    prebuild=echo 'android.library.reference.1=$$Support-v7$$' >> project.properties && \
        mv ../../libs/android-support-v4.jar $$Support-v7$$/libs/  && \
        echo 'source.dir=java' > ant.properties

Build:1.1,2
    commit=v1.1
    gradle=yes
    forceversion=yes
    forcevercode=yes

Auto Update Mode:None
Update Check Mode:Tags
Current Version:1.0
Current Version Code:1

